[做家務嘅入]洗衣機洗完啲衫仲好臭

今朝洗咗第一機衫
洗完成浸m血味,好撚臭
初頭以為老母買錯柔順劑
擺落洗衣機再洗多次
今次冇落柔順劑
洗完都係同一陣m血味

第二次洗落咗嘅有洗衣粉(正常,冇臭味),滴露(大量)
最近屋企有個老人家經常用洗衣機(佢平時唔用,唔知係咪因為天口凍唔想手洗)
而佢啲衫就好撚臭嘅
唔知關唔關事，因為同佢啲衫唔係同一機洗
而家我就嚟窒息

之前洗衫用同一份量滴露
完全冇臭味仲香噴噴

如果係因為屋企老人家啲衫洗完搞到洗衣機臭
正常到我洗第二次嘅時候都應該冇咗浸味

佢用完冇打開部機等乾先閂？

洗機啦

又係你秒覆我
有冇興趣交個朋友

有冇洗 洗衣機內膽?

仔免問

有冇用另一個洗衣機去洗個洗衣機呀

可以點洗

靚女

去超級市場買支專洗 洗衣機既清潔濟倒落機 開機洗

樓主block咗我睇唔到

洗乾淨洗衣粉盒位(好易發霉)
洗內膽(記得睇清楚係for日本企機定前置式大眼雞)
清過濾器(有條喉仔既話要放哂水先唔係成地水)
洗衣機去水喉/去水位落獅王通渠佬

包容下啦

買洗 洗衣機嘅清潔劑
一粒dum落去洗就得

土炮啲用白醋
開兩三枝用暖水洗一次機

你係洗衣乾衣機？
洗/乾盡快攞番出嚟
唔好喺部機焗

定d衫係adidas種吸汗質地
嗰隻你本身大汗就好易有位藏味
要手洗一round再入機就好d

你洗完冇打開蓋散濕氣